係英國 加拿大 搞幫香港人搬屋有冇得諗

食正移民條水
廣東話

大把人pack多幾箱用air courier咪得
少嘅當寄倉

要啲時間build up
平既方法，都係uhaul自己搬

仲有淘寶英國集運

整埋港人租屋網不如

外國人搬屋好多都係自己搬
如果想做香港人生意
又要租架/買架大貨車搬, 又要租個貨倉
做 marketing 去 IKEA, 去超市貼 notice board, 唔知佢地俾唔俾

英國不鳩嬲有A Man With A Van服務

使鬼你發明

識講廣東話大哂呀,果度係英國,唔係香港

搬屋有幾多嘢要講
廣東話點解會係賣點

去到英國仲要洶寶
Amazon咩都有

咁撚多港豬

好多公司做左幾十年啦